新學影相買邊款機好

宜家諗緊買canon 80d 或者800d
呢兩個邊個好啲？
又或者巴絲有冇其他推介？

Eos m3係目前巿面上的大牌子黎講，功能最全面最適合居家旅行的APS-C機，個人建議單買BODY再去買支二手或水貨22mm定焦餅鏡加埋11-22,完美

兩部入面揀，夠budget當然係80D

學影相買d有view finder既相機啦，唔係就同用dc冇乜分別（個人感覺）

80D + 18-135mm kit set

Nikon D5

比多少少上哈蘇

2017年啦 仲單反

咪係，重到根本影唔到相